托哥條垃圾又奶共

同台灣youtuber拍片就用返國語呢嗰詞啦
用乜撚普通話
零尊重

條片入面阿滴自己都用普通話呢個字

乜仲有人睇個大陸仔